大學入學試：DSE IB GCE SAT ???

邊個性價比最高

DSE
最平，夠分就入到想入的科，唔駛點理課外活動/面試

一定係GCE AL，有個親戚會考得14分升唔返自己間中學中六，走去英國讀GCE AL，輕鬆拎三大神科offer

玩DSE根本唔抵，除非你係五科5**神人

IVE final exam最高
6萬蚊可以考5次，幾十科，相反DSE考一次六科都3千幾蚊
加上經ive入U易過經dse入好多倍，入唔到都有qf4既學歷

一定係gce

六萬幾啦

每個Sem $12000讀5個sem
GPA過3.5有獎學金拎

你講果4個好打得去邊
利: AP

拎A易過dse 5* 勁多

五猩猩神人而家點😂

Gceal 改左制
無咁易拎A/A*

咁又係好撚易

洗乜考丫
好似樓主咁讀ive咪輕鬆駁入大學囉

ap一定要＋sat
識玩一定加拿大or澳洲highschool

sat 1 就得

所謂既改咗制只係由一年兩次改做年一次
而 syllabus係冇改的
但係邊個叫你咁戇尻考gce al?
你可以考ial㗎嘛
ial=以前既gce al

new SAT essay果部分唔知佢想點

分析 我都跟Khan academy個format
睇路

香港既大學睇唔睇ial 先

當你見到d廢柴，竟然兜個圈輕鬆返黎同你同科，你會諗咁辛苦為乜

有錢不嬲多選擇
去外國兜個圈
扮abc
入學輕鬆袋幾十cre
你係大學褶緊lib人地係hall啪啪啪

一樣睇，當gce al 成績睇
Ial 整體而言比gce 難少少，條curve 高d

笑GCE之前睇下DSE數學先, 必修連calculus都冇真係笑死人, 敢問全世界除左DSE之外邊個數學公開試係可以冇calculus?